英國內政部常秘：BNO簽證是英國對香港人的歷史和道德承諾

正當中共外交部表示不再承認BNO為旅行證件之際，負責BNO事宜的英國內政部常秘Matthew Rycroft表示，英國周日開放BNO簽證服務，這是英國對香港人的歷史及道德義務，尤其是當香港人的自由及權利受到限制的時候。

他又感謝內政部公務員團隊近月一直為BNO事宜所作的努力。的而且確，英方自去年起，內政部職員須處理大量有關BNO的查詢，相信隨着正式接受網上申請，之後會忙到一頭煙。

為了樹立香港人的良好形象，值得大家去多謝對方，感謝公務員為香港所作的付出。

大英祖國